大家千祈咪幫襯源祖之味

先唔理黃定藍

上水分店工場員工馬高不斷性騷擾同事，男女通殺
受害員工向上頭投訴反映卻遭到冷處理，令一眾員工決定辭職抗議

運用代理店長身分濫用職權，偏幫自己中意既員工，棄用佢冇咁中意既員工

大家千祈咪撚幫襯呢間垃圾，幫襯左等於你支持職場性騷擾，尤其上水分店

冷處理 > 冷待

而家逼到d員工睇唔過眼嗌走搞到冇曬人，都唔肯炒嗰條仆街

遲早執啦
新都城果間日日都拍烏蠅

其實d人試過就算，好少再幫襯，而家純粹要搞9條廚房佬先